對到印尼排華, 留港印尼人加入

....印尼人連睇波都搵命博, 隨時命都冇
今次仲唔仆街...